泡利写信给荣格，报告了他所做的一个关于物理学大会的梦。 沃尔夫冈泡利和卡尔荣格的同步性-第93期:先驱|保罗哈尔彭| 2020年11月18日|诺第留斯 
 历史上，国会议员的连任率在95%左右。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 第114届国会中80%是白人，80%是男性，92%是基督徒。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 综上所述，在新一届国会中，这些各自社区的代表人数都有所增加。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 本届国会将迎来比以往任何时候都多的女性，她们在众议院占19%，在参议院占20%。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在过去50年里，国会从一名黑人参议员变成了两名黑人参议员，在种族问题上，国会究竟取得了多大的进展? 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 9天后，他回来了，带来了国会的感谢和新的命令。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他是第一届省议会的成员，并担任了18年的纽约州副州长。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 我们的军队在休士顿将军的指挥下，在国会撤退到的哈里斯堡前面。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 国会宣布废除英国对13个殖民地的权力。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在独立战争期间，他是宾夕法尼亚分部的总指挥，也是国会的印刷工。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔